西營盤首日開售50伙，賣13 伙

將軍澳 Grand Marini 開售得 19%
西營盤 連50伙丁屎咁少都賣得13伙......剛需呢？

加少少價就無晒剛需......咁剛需點解要叫"剛", 唔淨係叫需求？

西營盤果個話收260票，見佢收咁少仲以為d票已經係實票

Bog drop is coming

無剛需，即係無房屋問題，咁廢淡叫春為咩？

Grand Marini係加推 得返啲垃圾貨